情鎖中哀哀的掙扎一漢子 無邊的思憶不竭止

泥清到底做咩事？

不要說了

人妖今日叫咗貢多次春

俾d 掙扎